
\medskip

\begin{enumerate}
\item Avec la formule 1 : $2\times 187,50 + 2 \times 162,50 = 375 + 325 = 700$.

Pour la famille, il en coûtera $700$\si{\EuRo}{} avec la formule 1.

Avec la formule 2 : $120 + 2 \times 6 \times 25 + 2 \times 6 \times 20 = 120 + 300 + 240 = 660$.

Pour la famille, il en coûtera $660$\si{\EuRo}{} avec la formule 2.

Pour 6 jours, la formule la plus intéressante pour la famille est donc la formule 2.
\item Coût du studio 4 personnes pour la période du 20/02 au 27/02 : \num{1020}~\si{\EuRo}.

Coût de la location du matériel de ski : $378$~\si{\EuRo}.

$6 \times 2 \times 17 + 6 \times 10 + 6 \times 19 = 204 + 60 + 114 = 378$.

Coût des forfaits : $660$~\si{\EuRo}.

Coût lié aux dépenses nourriture et sorties: 500~\si{\EuRo}

Coût total du séjour : $\num{1020} + 378 + 660 + 500 = \num{2558}$.

Le budget total à prévoir pour leur séjour au ski est de \num{2558}~\si{\EuRo}.
\end{enumerate}		
